以前細個睇教育電視，入面大人早上先做運動，再食太陽旦早餐

以為係好正常，大個左之後法國原來是假象有時間食麵包叫幸福

仲有間屋一定有露台可以係個度都伸展運動，之後做完食早餐，再慢慢返工